有無人覺得今晚個月亮好光

咁又點

想分享

好撚光好撚清
咁又點